點解要HIT&RUN

將成本降到最細

唔同612/71 落場對峙防守係有目的 要攻入立會

街頭既對戰係武力唔對等下 只有係佢完全未準備好先有勝算 再何況何為贏 衝破佢防線整狗肉？

每一次防守 對方多一個充足時間去應對部暑 要知道現場斷正係暴動既控告 成本極高

深明好多手足熱血又善良 諗盡辦法滅煙傘陣擋彈保護身邊人 但琴日話你知結果係恐怖分子會繼續升級 拉既拉打既打

盡量唔好比情感主導作出一個Bad choice[

HIT&RUN 六區配合自己熟悉地形 魔法既魔法 噴漆既噴漆 防身工具既防身 先發揮到最大力量

祝 武運亨通 天佑我城
聽日
賀佢老母

請問聽日目的係咩？

歌舞昇平熱烈慶賀70週年

推 不打陣地戰

噴完去第區噴
再噴完番屋企
一唔小心可能整爛埋啲野
日日如是 不知幾好

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push